民陣致特首公開信 促回應群眾訴求阻止悲劇再發生

民陣向行政長官林鄭月娥發公開信，指出已有第二位香港人因為爭取撤回惡法、撤銷612暴動定性等訴求，離開了世界。民陣促請林鄭月娥持著一個普通人的良心、作為父母的惻隱之心，站到群眾裡，誠懇道歉，回應群眾的訴求，阻止悲劇再次發生。

民陣秘書處昨晚深夜發公開信，質疑林鄭月娥私下招待權貴，卻對數以百萬計群眾用血與汗的控訴，視若無睹，又批評她隱身多日，至日前首次露面，是立即接見作為鎮壓機器的警方，令人心寒。

民陣在公開信說，萬不情願再見到任何一條寶貴生命，再因為特首的面子和所謂的管治威信，受到任何摧殘。目前能夠終結這場風暴的，不是民陣，不是民主派議員，亦不這場運動裡任何一人，而是特首本人。

其實都幾肯定777會講個別事件唔評論